# Выполненные пункты в STEP-PROJECT

## Технические требования к верстке:

1.Нужно сделать верстку только под широкоформатные мониторы, с шириной экрана
1200 пикселей или более (то есть ширина контента фиксированная в пикселях).
2.Максимальная ширина контейнера с контентом - 1160 пикселей (кроме второго блока с квадратами). - **ВЫПОЛНЕНО**
3.Фоновое изображение в шапке должно занимать всю доступную ширину экрана и не двигаться при скролле вниз. - **ВЫПОЛНЕНО**
4.Карточки в секции Breaking news должны быть кликабельными ссылками. - **ВЫПОЛНЕНО**
5.Секция Gallery of best images не обязательная для выполнения. - **ВЫПОЛНЕНО**



## Динамические элементы на странице:

1.Вкладки в секции Our services должны переключаться при нажатии мышью. Текст
и картинки для других вкладок вставить любые. - **ВЫПОЛНЕНО**
2.Кнопка Load more в секции Our amazing work имитирует подгрузку с сервера новых картинок. При ее нажатии в секции снизу должно добавиться еще 12 картинок (изображения можно взять любые). После этого кнопка исчезает. - **ВЫПОЛНЕНО**
3.Кнопки на вкладке Our amazing work являются "фильтрами продукции". Предварительно каждой из картинок нужно присвоить одну из четырех категорий, на ваше усмотрение (на макете это Graphic design, Web design, Landing pages, Wordpress). При нажатии на кнопку категории необходимо показать только те картинки, которые относятся к данной категории. All показывает картинки из всех категорий. Категории можно переименовать, картинки для категорий взять любые.- **ВЫПОЛНЕНО**
4.Карусель на вкладке What people say about theHam должна быть рабочей, по клику как на иконку фотографии внизу, так и на стрелки вправо-влево. В карусели должна меняться как картинка, так и текст. Карусель обязательно должна быть с анимацией.- **ВЫПОЛНЕНО**
